近排想幫馬會起草皮

近排輸錢輸到癲，想呼籲大家一齊做善事

基本面分析方向配合技術面確認點輸錢

澳超 第11輪 12-20 16:30 西悉尼流浪者 VS 西部聯
輸錢推薦：西部聯 平手

德乙 第18輪 12-21 01:30 紐倫堡 VS 特雷斯登
輸錢推薦：特雷斯登